Smoke 🚬 is life

🚬

I大校園內嚴禁吸煙
多謝合作

$ is life

你去青大睇下班mk先啦

邊個叫我？

smoke is on9

Fuck off

青大後門成班煙剷

當年讀邱記 成日一出校門就chur煙
身邊一定有班化行妝既mk妹黐煙身

食煙都有得吹奏

話明健康台

係小巴站到打邊爐

Push

No smoke

推

再推

Give me fresh air back 🚭🎐😙

邊有學校唔俾食煙㗎！！